[求救] 電腦用nordvpn上唔到網

啱啱揭開部mac，上唔到網
開佢個app，點知淨係喺個dock到彈下彈下，冇反應
諗住成個del咗佢啦，因為電話個nord成日都係咁
冇反應跟住del咗佢又上到網
點知del完都係上唔到網，重新開機過幾次都係咁

撳完中斷佢又會自己connect返
屋企個Wi-Fi又冇問題，電話用到
究竟咩事

推

而家連Wi-Fi都用唔到

直接係app 到connect desconnect

nordvpn customer support

喺app到撳help啦

啲客服好幫到手 又nice

試過斷3次 3次都快好搞掂

我刪咗

電腦用電話開出嚟個wifi又上到網

問題解決咗了thx